【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

推返俾阿Sir睇啦

阿Sir你地有無尊嚴㗎？俾啲藍絲見到點算

話人做小天使 其實你地先係

推到有人識

真係要推
我相信做過呢啲嘅阿Sir應該唔少
等佢地人人自危

嘩

咁重gear唔會係cosplay

應該真係有人爆料

推，可能藍絲會話有警察被kidnapped

笑咗

「暴徒綁架警察」

831

重口味

推

仲好啊，等佢地瘋傳令到隻狗無面目做人

正喎，堅係零

推俾藍絲睇啊

對唔對得住套制服

推呢張

大是大非前就放晒班SM狗無碼相出黎啦

寫實派攝影

天使

真定假呀 似cosplay多o的

真定假都好 推俾藍絲睇就啱

This

召喚連登gay巴認人

江Sir：我哋唔係玩緊角色扮演

Push

推比藍絲睇天使呀嗱

肛交angel

唔好忘記劉公子 警察

推爆，有無無格？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Gym rm 個張仲爆

會話套制服係淘寶既

開正連登仔果飯

我係老豆搵仔都Cap咋

屌

點解唔出樣？

笑左
推斷聽日微博會見到 港警被廢青綁架

直視唔到

係時候比藍絲睇

老散要幫幫辨含

不安
不能只有我看到

連儂牆文宣

警天使

睇過啲相

真

is

天使呀

好搞唔搞 搞gay我屌 仲要咁重口味

師兄 咁睇唔開呀

後勁太強勁

屌 想嘔

My eyes!! My eyes!!

有冇啲對住狗宿門口/附近嘅連儂牆
貼俾佢哋啲老婆仔女睇吓

想嘔

唔係點紮喎
唔通講實力咩

Wtf
推到er er er sir話比暴徒凌辱

721，831

磨牙

Great

藍衫只能含

推。

Pish

下

原來m仔嚟

已有一犬負評

More

雞女女女是真的

唧牙膏呀大家記住！

原來黑警先小天使

Revise
港警被廢青性愛綁架

廣東人做雞的方法有很多

PUSH!

原來真係有小天使

咩意思

暴徒強姦sm警察

原來佢地先係天使

屌 個KOOCROPE水印係咪真㗎
諗住搵張原圖 點知睇撚晒Twitter D post都搵唔到
我係唔係畀人呃咗去睇gay post

原來全部都係0仔黎

我想嘔呀.jpg

全港最大gay佬論壇

快樂小巡警翼Sir?

好似比人打把咁嘅款

唔係唔推下話

好癲

pish

着「制服」玩繩縛圖片流出 大律師：可判監
2017年9月1日

狗天使

原來天使係指佢地

應該出樣先啱

屌 好淫

姐係炒左車？

好嘔心 但推

⼃

原來正職係狗 副職係天使

應該係認證一直有人咁玩

哇屌 咁撚淫嘅

啊蛇都有性慾

第3張應該係同一個人黎 衫背心同頭巾都一樣

依家要係微博釣？

要推比佢啲親朋戚友睇

正喎

算吧啦，張相都唔知幾時影的，一路搵落去睇成百個gay post 都得。

男小天使

我搵返個全相出黎先

炒車?

push

無碼大龜頭
[url]

係華人社會入面 性醜聞係死罪黎
恭喜sm蛇

小天使

出現喇

想嘔呀

有冇無格版

狗都有尊嚴架咩

藍絲：示威者脅持交通警做人質

救樓主+老豆搵仔老母

好嘔心 唔可以淨係我睇到

睇到都濕撚哂
玩制服咁刺激

推到啲大粒嘢都知

痴撚線

推啊推

大頭仔

個頭好大

已經del咗

癲

不得不承認 阿蛇係玩得激左啲

3粒花喎

貼啲小天使俾藍絲睇等佢地打j

其中呢個就畀人證實咗係真狗

唔知有冇人有backup呢

睇到第三張大笑咗

咁短

推爆佢啦屌

真係醜事何其多

嘩 睇到都辛苦

Lm

好重口味...
Btw有冇女警姐姐睇

其實香港嘅和理非只係佔少數

Push.

突破盲點

好撚不安

無左……………

男手足都要小心保護自己！啲相更加證明啲狗係變態，性侵犯男人絕對唔奇
請所有手足盡量不被捕

好撚變態

比個機會sm 蛇出名

更值得瘋傳

藍絲:冇委任證肯定係暴徒扮

原來真係有popo會因為少少錢而do something

藍衫含白衫

舊相黎啦.....

不推不行

想睇原圖

安慰天使

其實玩呢啲有咩問題

喂正呀 推下先

Del 左acc啦屌

[嘗試分析]今日多區開花並無失敗, 亦一定要再做. 原因及改善建議:

死賤狗淫撚到吖

This account doesn’t exist

咁要開埋狗狗個爽樣出嚟證明佢自願

好重口味

CLS

唔好貼去藍絲page 同警察個page 好多同袍點算

RAI'S PLAY ROOM啲圖真係好撚正

lm

喂 咁撚低賤嘅

哇屌

有冇圖1無碼呀?

屌小天使

哇我屌你老母

我個名

有無差婆呀

想玩

唔係ot 10萬㗎咩？做乜要秘撈埋天使

哇呢個要推
Send 返去佢地facebook 好唔好

Rai 肯為大義po無碼連樣出黎
眾巴絲一定保護好你

估唔到香港警察咁快要同大灣區接軌

唔係，即係有狗隻咁玩

唔好 share 去藍絲 group 呀
千其唔好呀

有無圖

好正
不過真狗？

搵到未

下面有人覆左喇

10.14 七點遮打 10.18和你拖

嘩 j死人

係咪有好多連登仔大開咗新大門

做文宣話 藍衫係「白衫天使」

可以同你講係真嘅

唔好問點解

3粒花啵

我以m嘅身份保證，班m底mon po狗見到呢個post嘅羞辱字句一定會扯撚曬

開個微博acc 同大灣區局民共享啦
佢地咁愛港警
J 死大灣子民

真有圖，天使

有冇狗乸？

藍衫天使

冇
得狗仔

接受唔到

好撚核突呀

發現新大陸？

New materials for Lenon Wall

無忌弟弟

正到呢

香港警鴨 鍾意被插

大把member玩SM，圈內人見怪不怪，只係無諗過喺依一刻流出。

以前Tumblr、依家Twitter都好易search到。

終於知點解班狗成日手足口病

貼牆？

有碼嘅

真
個個咩部屋細細個已經睇緊

樓主你個名

撕個時扯埋一份

屌 sm狗 出到去點見人啊

屌想嘔

雞姦我地手足我信了

好想鞭打班狗

真係成隻狗咁

得返啲藍絲大媽

唧牙膏慢慢爆 長爆長有

隔牆有耳：曾為富商劉公子寬衣留倩影
警隊黎明洗底紮職 - 李八方

我想睇吳sir
等咁耐仲未有

呢張影得幾好
影到comdom仔嗰種卑賤

警嫂3P

呀SIR SM

MON PO狗入一入黎,睇下你有冇上鏡

有冇原圖

岩呀
又無委任證
逼到佢地肯帶

推到monpo狗睇到

下次拎返比popo睇，嚇到佢嚇9縮

可能睇到硬晒呢

咁我會好擔心被捕男手足

諗起之前嗰單新屋嶺

拉

好慘 又要ot又要做天使

定係做天使會當埋係ot? 咁唔怪得咁快儲到錢買iPhone

記者會解釋：訓練嘅一種

大天使

拎呢d去貼?

知佢地係咁，更加諗到手足之痛

三粒花 總督察

嗰個係Condom?

阿Sir 未訓咩

好淫呀

Sure

叫鴨熱線係乜野？
想鞭打驚犬

幾年前有單新聞
有個有錢佬屌左好多個差佬 影哂相流出左
好似冇咩人記得